口交部：四川化工廈爆炸後，有19人因害怕刑責集體自殺

所以19個人唔係死於工業意外

最多35